［和理sing]召喚熱愛唱歌嘅香港人

贏左區議會選舉之後，又係時候出嚟一齊慶祝下
大家今晚7:30記得出黎尖沙咀通利琴行唱歌

玩開Busking 嘅手足幫手帶埋器材出嚟，通利琴行成日怕多人架，一多人佢就落閘，帶多啲器材就唔怕啦

冇玩開音樂嘅手足我哋都好需要你㗎，因為你把聲已經係最好嘅樂器，一齊出嚟咪當唱個K，平時邊有機會咁多人陪你一齊唱K呢啲機會梗係要好好珍惜

附近黃店有龍門冰室同埋光榮冰室等⋯
附近藍店就吉野家，四洲零食物語同埋上面兩間日本餐廳⋯

無法盡錄，只係俾大家參考下

咁大家唱歌還唱歌，都要記得保護好自己，今日晏晝已經有狗狗係附近視察環境

同埋通利琴行對出個T字位就平時有兩三個泊車佬駐守，大家記得盡量係保護好自己嘅情況下一齊唱歌

有任何補充歡迎留言 今晚尖沙咀見啦各位手足

光復香港 時代革命

幫手推上熱門

推

收工要唱歌啦

香港人，唱歌！

幫手推呀

唱歌啦

推到有人見到

推到世界末日

推到林鄭下台

推到解散警隊

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

yohooooo

終於有手足入黎

推！

再推！

三推！